宜家傢俬見到呢一幕 忍唔住要笑出聲

個呀媽應該心情勁靚

笠鳩住個衰仔有一陣安靜時間

silent hill?

個妹係架車入面笑緊

Praise the sun!

佢老母又比佢咁玩 好正

見到樓主都忍唔住要笑出聲

你點知佢係樓主😂

你做咩起我底

幾有個人風格個性
讚